請問攝記嘅黃色反光背心邊度仲有得買？

大陸已經禁運
香港搵到幾間制衣都停售

請問各位師兄師姐有冇門路可以買到 感謝🙏

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人地話新填地街有

推一推

再自推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

新填地街領峰